Parler CEO John Matze 遭到死亡恐嚇，不能回家 !

John Matze, the CEO of social network Parler, has claimed he has received death threats and "can't go home," after the social network was tied to last week's U.S. Capitol riots and sent offline by Amazon.

Parler markets itself as a haven for free speech, and its hands-off approach to content moderation has made it popular with conservatives, far-right groups and conspiracy theorists, including people who subscribe to QAnon, which is listed as a domestic terrorist threat by the FBI.

On Sunday, Amazon Web Services suspended Parler's web hosting account at 23.59 PT, effectively shutting it down. Amazon cited Parler's refusal to remove extremist and offensive content posted by its users, some of whom are believed to have helped plan and co-ordinate the U.S. Capitol riots, when five people lost their lives. Apple and Google suspended Parler from their app stores on Saturday.

左膠：抵死

恐嚇facebook就會變法西斯

死左後, 左膠：暴徒黎

體驗到特式社會主義

其實呢班同極右法西斯有咩分別

總之左翼就做乜春都得啦

好撚癲

呢個好似香港藍屍打人差佬唔做野
新聞唔撚報
一鳩樣

美共時代正式開始

有美國特色社會主義

好大愛

要對付左膠某程度就係要扮死狗 ....

Twitter好多左膠撐cls

你退一步佢又踩上心口

有無link?

就咁twitter search John matze latest